881 903係偽黃深藍

除咗黃永個名黃少少，其他都係藍
特別係新聞組
有人想知再講

好啦，你講啦

借位

今晚一齊打721國際戰線！

請講

扮中立真係賤過狗

森美已經係啦
春卷都黃過佢

點藍先？
903 DJ好多都黃
881就真係藍啦

加埋樓主前排fake new話天水圍有坦克我決定唔好跟車太貼

商台新聞不嬲垃圾
881只聽晴朗光明頂 其他可以聽埋鬧市開鑼/18樓C座(星期三除外)

講左死全完
唔講爛春袋

商台新聞不嬲藍，冇人話過黃